加國會議員哈里斯：加拿大必須與其他國家合作去為冒被迫害風險和生活在恐懼之中的香港人提供庇護

NDP都出聲啦. LIBERAL 仲諗緊?

Oh Canada

其實加拿大政府做嘢出名慢

Push

Liberals收好多大陸人捐款

好在而家加拿大因為華為條中女玩鬥黃

其實似係美國夾佢

不如你哋合力滅咗支那算啦

本來當地人唔想，什至希望華為中女返大陸，完左件事算

不過多得佢咁高調加上又請示威者到法院做show，加埋香港事件，唔反佢都唔得

即係 係佢害死佢自己之餘 間接幫埋香港人

加拿大都好丫
人少少咁
係驚凍啫